晌中文大學見到絛索女

Bra又冇帶，底褲又冇著

求其貼張圖都好啊

負皮上面頁

伯母條隊排撚到去大西洋啦

晌你老母支那狗

我是香港人，不是支那

支那樓主係深圳中文大學讀書？

你個仆街搞到我比人鬧支那,我香港人黎架屌你老母

係咪雞黎？幾錢

收嗲啦仆街仔
圖又無仲屌人老母

圖又無仲屌人老母

圖呢？

Show Blocked User - 冇賓周

我靜係知你老母你雞，支那蟲

對吾住大佬我錯，我是香港人

好似叫櫻空桃